- DEI:
	- dokumen RB-> permintaan Dikti
	- ITB juga butuh punya peta jalan -> harus sesuai dengan renstra
	- banyak inovasi dari unit kerja
- UM:
	- permintaan pemerintah
	- RB terkait ZI
- DS:
	- permenpan terbaru
		- ZI adalah strategi percepatan RB melalui unit kerja yang dapat jadi _role model_
		- Kenapa STEI?
		- ITB untuk contoh
- WG:
	- RB adalah program pemerintah utk seluruh instansi.
	- ITB akan memenuhi permintaan pemerintah.
	- ITB tidak sepenuhnya mengikuti beberapa platform yang disediakan negara.
		- platform apa saja?
	- Apa-apa saja kearifan lokal yang bisa diangkat secara nasional dalam rangka RB.
		- itu harus didata dan diceritakan
		- untuk dirangkai jadi roadmap
	- Contoh:
		- layanan satu pintu,
		- PPID,
		- Kepegawaian.
		- Keterhubungan antara berbagai sistem di ITB
- PS:
	- RB dulu baru ZI
	- RB sejak 2010
	- outline breakdown menjadi tabel 8 indikator
	- roadmap 5 tahun, mulai 2020
- ANO Sofyan perencanaan:
	- tabel
- Ajeng:
	- kamus kompetensi
	- beban kerja
	- STEI pernah minta
- RS:
	- perlu outline
	- azas pendekatan horizontal dan vertikal
	-
	-
- HS:
	- RB punya arti luas
	- Aturan pelaksana dan SOP perlu ada agar RB bisa jalan
	- Aturan lebih tinggi ada, aturan teknis tidak ada
	- Aturan teknis ada, tapi tidak ada cantolan aturan yang lebih tinggi
	- Aturan yang lebih tinggi dan lebih rendah, isinya sama
- DB:
	- RB terkait SOP dari WRSD
	-
-